覺唔覺冇另一半既人都係有d問題？

好人好者點會搵唔倒另一半呀
一係樣衰 一係性格有缺陷

yes

嗯

覺，坐輪椅好唔方便

利申識人冇下半

Sirry

我認同呀
所以我無

覺 我衰在個樣有問題

唔識傾閒偈算唔算

屌那星 諗住搵人屌鳩我
做乜個個都認同

鬼叫我樣衰咩 屌

係
性格真係好撚有問題